# Pdf Generator

На каждый шаблон pug по два эндпоинта: get и post. Post - для отправки данных, генерации пдф и возвращения названия сгенерированного файла. Get - для получения файла по имени (предагает его скачать).

Документация - /spec